點解淨係得波台先孕育到波台狗

上班台又無上班狗
係咪睇波既人係on9 d?